推演下立會多數派地區會出咩人

新東
林卓廷 - 民主黨
楊岳橋 - 公民黨
慢必 - 人力
關永業/任啟邦/范國威(范有機會落超區) - 新民主同盟
郭永健/何偉航 - 工黨
區鎮樺/柯耀林 - 區政聯盟
岑子杰 - 社民連

新西
尹兆堅 - 民主黨
冼豪輝 - 公民黨
岑敖暉
鄭松泰
梁耀忠 - 街工

九東
胡志偉 - 民主黨
譚文豪 - 公民黨
快必 - 人力

九西
袁海文/吳思諾 - 民主黨
李俊晞/余德寶 - 公民黨
毛孟靜
何啟明/楊彧 - 民協

港島
鄭鴻達 - 公民黨
許智峰 - 民主黨
袁嘉蔚
司馬文/楊雪盈

有其他人選再加減

梁耀忠射落海都唔想投佢

搵邊個頂佢好

我都想換走佢

范國威點會落超區，
同埋新東咁樣太多人，分散票源

新同盟明顯想壯大自己

上屆派過人玩超區

不過畀人勸退

新東分票分得好，
係可以拎7席

長毛呢 集氣叫佢選

不過新同盟地區工作堅做得好（唔理佢嘅政治光譜）

老啦，
俾岑子傑上......

長毛抬轎做名單第二啦

新界東 區鎮樺
開會唔遲到同缺席再講啦

Heidi?

林卓廷條仆街唔好俾佢入到

林卓廷不了

新西人唔會再投鄭松泰